他们在TikTok和YouTube上狂饮视频，这些视频是由推荐系统推给他们的，最终形成了他们的世界观。为什么儿童需要特别保护以免受AI的影响| Karen Hao | 2020年9月17日|麻省理工技术评论
疾病控制和预防中心也为选举官员、投票工作人员和选民编制了一份与冠状病毒相关的建议清单，但你最终只能控制自己的行为。为什么你应该尽早投票（以及如何投票）|约翰·肯尼迪| 2020年9月17日|科普
宣言、宣言和建议充斥着互联网。人工智能道德团体正在重复社会的一个经典错误|艾米·诺德鲁姆| 2020年9月14日|麻省理工技术评论
以下是今年《40岁以下的40岁以下的政府与政治》的推荐书。《财富》杂志《政府与政策》中40岁以下40人的推荐书《雷切尔·金》2020年9月10日《财富》
以下是今年《40岁以下40名健康人》的推荐书。《财富》杂志《40岁以下40岁健康》的书籍推荐|雷切尔·金| 2020年9月9日|《财富》
他的一封更为友善的推荐信警告说，他的奖学金“可能会被指控为耸人听闻。”神奇女侠的创作故事比你想象的还要疯狂。|汤姆·阿诺德·福斯特| 2014年11月3日|每日野兽报
我唯一的建议是他们在一个重要的训练日进行训练。什么时候可以作弊？作弊日的利弊| DailyBurn | 2014年7月14日| Dailybeast
可悲的是，这是俄罗斯记者冒着死亡风险提出的建议。会见获得普京普利策奖的审查员、宣传家和彻头彻尾的说谎者|詹姆斯·基奇克| 2014年5月5日|每日野兽报|
根据白宫上周的一份声明，总统已决定接受我们的建议。国家安全局不应该囤积网络故障|理查德·克拉克、彼得·太古| 2014年4月18日|每日野兽
但有一个关于他的事实使这个建议引人注目：他是犹太人。为希特勒而战的犹太人说：“我们没有帮助德国人。我们有一个共同的敌人，《电讯报》2014年3月10日《每日野兽》
结婚，让一个诚实的男人缺少他们的帮助，饥饿的人盯着他的脸，因为缺少推荐。赫克瑟姆战役|乔治·科尔曼
所有这些誓言都与那些没有比人类权威更高建议的约束大不相同。约翰·坎宁安立约条例
推荐信应该是真实的、礼貌的，并且经过仔细考虑。女士礼仪手册和礼貌手册|弗洛伦斯·哈特利
我没有给这位和蔼可亲的女士带推荐信，但她碰巧听说了我的旅行并拜访了我。女人的环球之旅|艾达·普费弗
帝国垮台时，他失去了职位，在塞里齐伯爵的推荐下获得了新职位。喜剧《胡曼剧目》，全集，A--Z|Anatole Cerfberr和Jules Franois Christophe